攝影台的愛情故事

自從含撚貓千古後，咖哩味就茶飯不思，心中都是貓sir貓sir, 點解你要係貓sir呢 我要係咖哩味？簡直係天意弄人！
唉！ 平時係人面前扮敵對，但內心不知幾傾慕傻貓，為左掩飾對貓sir的愛 就日日用Canon屌鳩Sony，心中既又痛恨陳綺貞先生條撚奪去含sir朱脣嘅第一次，但他又無恥的硬了。

最愛嘅人已經離開攝影台 佢已經冇勇氣就出post. 思前想後 佢出最後一個post自爆。

就連不sir我都深受感動，平時唔會貼圖嘅 都忍唔住用罪大影返幅相紀念呢個可歌可泣的愛情故事。

仆街黃蛙又死圖！

不sir我貼圖都冇人理？有冇搞錯！

成班仆街成日話我唔貼 到我貼時又扮睇唔到

一早話佢地有路，不過佢地之間仲有個第三者叫唔知咩藥稀，個第三者次次都護住咖哩去屌sony

你噏乜鳩

認住呢隻蛙

你呢個第三者